有冇人一到半夜就好掛住另一半？

我真係好掛住你呀holiday

提提大家，已經係星期日了

好想快啲天光之後去見你

我都係同左男朋友一齊之後 ，先會期待快啲訓著到天光，然後狗衝

我都係 依家日日都好期待訓醒可以搵佢

一日到黑都只係諗著佢係咩玩法

緊係會啦
尤其是long d緊

另一半。。。唉

係 夜闌人靜特別掛住
Long D緊

會
不過係ex

明明住隔離但係好似long d緊咁點睇

琴晚突然發夢發到ex 扎醒 好辛苦

我琴晚發夢又見到佢

九痕既野，我明既